到底點解咁鐘意守住條路

認真問
唔係話乜
但點解好似有舖癮咁一定要守住條路
條路仲要係班狗最擅長最熟悉嘅地方

你哋想行動我明白
但唔係代表要送頭仲要輸埋輿論
點解唔去禮賓府?

霸住塊地收租咩

push

推

禮賓府實際效果唔大
反而癱瘓立法會重要d

當然
但我覺得或多或少都要嚇一嚇林鄭呢個個體而唔止政府

無會開何來癱瘓

而家都冇人

禮賓府個位無得守
一夾就收皮

雨傘教訓 長佔冇用